顯徑救命！！！！

0750 顯徑二合小廚隔離有三部狗車十幾隻軍裝提住左一個白T牛仔褲嘅同學
有隻軍裝攞住手機睇唔知係唔係同學嘅手機

有冇人係顯徑附近！！！！

Tui

推呀

晨咁早就又搞學生！

對準政權

網上見到覺得有理share :

玩本區抗爭
去本區區議員辦事處附近做，集會又好放映會又好，有狗即刻返屋企，狗走又出嚟，睇吓班狗咁多區有幾多人
橫掂冇車搭，喺屋企附近仲好

推

有無相？散出街啦

顯徑隔離就係田心狗屋